係連登開始冇人識，你問我答

唔知係咪因為潛左好耐

奈何成人台已經變做各大成人平台既宣傳集中地，已經冇眼睇

who are you

仙人近況好嗎

近期有咩步兵推介

參拜下仙人先

求依排好睇既seed

有無d網可以打名打編號打字就搵到片既網 以前用個個死左

有無鬼父全集

我都唔知 但應該google到

唔係幾好，好忙

睇太多步兵唔好，黑色會污染世界，希望變絕望

Google搵唔到了 bam左d字眼

近期執緊涼川絢音

仙人係咪有好多seed?

成人台先你地盤
呢度有冇咩創意台西法
或者直升機屌屎忽

仙人可唔可以推介下
1.條女帶男朋友返屋企，但佢家姐/呀妹勾引條仔，最後2個一齊搶住做
2.1對1，條仔係咁講野引條女笑，條女要好可愛笑得好開心咁既
最好有波但唔好好似julia咁巨型

想J返三上 有冇邊套步兵推介

而家線上既網好多都係垃圾黎

用番我舊名搵

係，我農夫黎

仙人有冇d係同時有中出同bukkake既片介紹
有冇碼都冇所謂

有冇咩好介紹

之後下載種個個網死左 無得打名打題材dl點算

仙人點睇麻倉憂復出
雖然我知你唔留意細波女優

講創意我不嬲都係痴撚線

Jj狗同你係唔係玩lol識

你平時用咩網dl seed

第一條問題可以睇下長谷川るい，唔錯

J三上悠亞不如J中西里菜

對三上有獨特既愛

仙人

有無D類似小倉奈奈既女推介

中西減肥後正好多 姐妹一齊上更正

應該舊片會多啲

我唔睇AV

仲有無d akb出黎又好好j既女

有無dl av網介紹

我知你講邊個 而家都冇乜網似佢咁方便

中出野球拳系列有無推介

佢係我唯一一個唔會執合集既女優

我唔玩LOL

我知啦
舊登問過你

睇過中西里菜就會知三上冇乜特別

追撚含的確少有，就算有都冇佢咁靚

仙人

識野，特別係中西里菜最初嗰一兩集

中西有冇邊套介步兵好丁

有無D唔留陰既靚女優推介

咁你依家邊到睇av
後期佢打格仔都爛曬所以無睇了

追撚含有無番號
我係新會然

仙人點睇有港女拍av，你間公司將來會唔會有本土搞作

XV

中西冇步兵

想丁步兵

咪又係下載黎睇

求俾av網我 我想打名就有seed而且要齊全 this個個有時會無

我打工奴隸黎

嗰件港女...我睇番日本妹算

套中文字幕係咪石沉大海

係this睇 唔夠清有無打名有得dl既網

線上的確冇

唔係，位絲打已經搞掂左 係我冇時間去拎 月尾啦

仙人唔係傾緊av事業咩？搞成點

成人台真心垃圾左好多 不如放番去影視台 仙人點睇

唔錯喎

冇做好耐啦 轉左仆直搞

唔可以因為咁而入侵其他台 應該要合力去改善番成人台

呢個係咪板野有紀？

仙人近排有無啲眼鏡 大波既片推介下

入黎跪拜仙人仙人有無聽過個大波女優叫新山らん，好似之前引退左，想要佢合集
仙人係咪有求必應架

一路有follow仙人ig,有時係街到開ig 仙人又post左d j圖會好尷尬

純粹參拜下

仙人仙人
Thisav曾經有段係好舊既
Now沒了
大約個名叫：
F級溫泉酒店性愛咁上下
有中字

兩男（一怕醜一主動）
兩女（fd嚟, Both勁大波,白開放,黑怕醜）
係用第一身拍攝(怕醜男方)

一開始
主動男係咁撩兩個女,白個個受啲,又想佢除左浸係溫泉既毛巾,又想渣波,後尾主動女除左條毛巾,成功渣左,
黑本身唔太想,主動男又叫第一身怕醜男做,兩個都勁怕醜咁,白個個娭哂出面,又倒酒去白個奶到當酒杯咁捧嚟飲
黑個個都有照做
跟住慢慢攬埋一舊又兩Pair開始一齊做

成套野氣氛係超正
臨尾一Shot就有幾瓣花係水上飄
勁Artistic

求求仙人幫幫手
Btw仙人係av公司做成點

我有佢Giga個啲

你壇野最尾搞成點？

仙人你同個兩個絲打做既廣東話翻譯搞成點？

睇咁多av 有無call g 既習慣

係

睇水野朝陽夠啦

我唔係三為一體要啲時間

有冇田中太郎tvb版全套sees

唔只得J圖問過組隊玩Rainbow six，但冇人玩

你人生以來覺得最正嘅一套av係邊套

有冇啲強姦母女嘅av推介下

唔要線上 我要用seed dl

其實好多片都係咁不過你一講起黑就諗起AIKA

唔係我跟啦轉咗仆直搞緊隻日本健康產品

javjukies
javbus 囉
最基本av入門網站

聽講搞掂咗係我冇時間去拎

冇我可以隨意控制六慾

仙人之前話搞果個平台搞成點?

屌，唔好提搵咗幾年都冇

涼川絢音有套

仙人説好的廣東話字幕呢？

仙人！請受小弟一拜
再拜
三拜

つぼみ拍的

JAV夠做啦

連登高登對你黎講係咪宣傳賺錢嘅好地方?

冇再跟，轉咗仆直做

聽聞已譯好，我要抽時間去拎

個搜尋功能唔太得

打字搵唔掂

兩個都係有名／番號就搵到都唔得
甚至有埋分類

仙人 有冇美心瀨粉/鮎川合集

好多人借連登做生意 eg飛機杯 唔知想點

仙人戒左幾耐丁？

一開頭都好地地，依家就求其㩒幾個post都sell網。

仙人幾時出美雪alice 合集，好想要

行日本av 鋪諗住跟code 上網搵返點知搵唔到
好後悔,可以點算

放個code出黎

抄左係電腦, 要返到屋企先搵到

無以前個nt唔知咩英文網咁好用

我都想有錢搵

Seed呢

參見先人

有無好似jav007既資料庫網
佢而家無得search

仙人依家邊到dl av

先

有時搵番號要搵多幾個組合，例如ABP419搵唔到，要搵埋ABP-419 / ABP 419

古代鮎川

好多年啦

正常Javbus唔洗打空格／-都搵到
大路嘅正路都會有

仙人
有冇神波多一花合集

涼川絢音剪咗短頭髮之後好唔得

上R18買

想問下仙人有冇特別鍾意既女優

中西仲有冇SEED

佢真係好正

你就唔得

alabout

返日本買

つぼみ

正準備出佢

成人台已變約炮台
可惜

之前你介紹d黑絲av已經睇哂
請問介有冇推介？

佢拍既片加埋有無100套 超多

話說 係咪仲有搞緊字幕組

我記得仲有個網係日文網黎 又係dl av
但唔記得左叫咩名

版面藍藍地色

仙人
我覺得連登成人台質素大不如前，唔似舊登咁，你點睇

仙人萬福安康
記得食多d肉，唔係營養跟唔上

我有介紹過咩

唔只，好似七百幾

有，但業餘又少人搞

咪alabout囉

嗰個執咗啦

金輪轉生爆

冇，兩邊都大把成人平台宣傳

用啲標題引你入去，又話幫手救seed跟住叫你去XX網 我幫人救seed都係掉上mega或google drive

我淨係想打個女優名就搵到

5月既仙人你問我答
果時你介紹me黑絲熟女睇愛田由
請問仲有冇其他介紹？

仙人有冇玩VR

以前舊登我覺得初期開台係少啲，到後期就勁多宣傳，本身有仙人同腎仔係到，到後尾都好少出現
轉左黎連登根本就係宣傳平台黎，我都已經冇乜點上，都冇野睇，以前成人台明明好多野睇

我鍾意園田mion，有冇同類型女優推介

就係食太多肉要食多啲菜

先拜一拜仙人

JAV打英文日拼會搵到

仙人！岩岩先同friend講起要搵你！
之前喺高登見到有個女優成套野明明係正常向，但係個女優好似痴撚左線咁，比人屌到反撚哂白眼，屌到識飛咁，果套好似笑片既av / 果個女優叫咩名?

yes
javbus 就打日文名

小西悠

仙人套廣東話字幕av進度如何

有但唔好玩

仙人都冇人識

鬼父e d 自己google 都有啦 , 仙人梗係要問d 難既野啦

我同連囝傾下哩個問題吧

全眼女？

100%啦，我冇時間拎

邊個唔識你?

舊登有仙人你放合集，腎仔每月新作介紹+些牙，我都開過幾個PO些牙，都幾多人睇
到而家開PO好快沉，啲宣傳PO係咁人手置頂，一係就上黎賣杯，完全冇左上成人台既樂趣

千呼萬喚始出來

咁你都知我講邊個

唔係恐怖路線架 係正常向既
我仲記得有見過gif既

同意
淨低嘅樂趣就係睇下幫唔幫到人認留號/名

參拜

仙人之前唔係話搞緊公司咩
之後好似有人開過post話你搞到好唔開心
而加點

求井上瞳全集

睇到啲PO係到宣傳，賣杯呃人錢，厹招SP，根本已經冇興趣上
以前舊登開左成人台初期真係好多野睇，而家連J圖都好難搵到一張，事但入一個PO已經係宣傳

有冇好似麻倉憂咁gfable既女優推薦

有冇保坂繪里同小倉柚子合集 不勝感激

仙人大神有無留意開小島南
呢輪突然覺得佢幾可愛幾好 J

點睇香港首位av女優

完美版簡淑兒

依家全部廣告link 呃click

仙人現家有無down av網好介紹？

升中未 ?? 開始發育打j未 ??

嘩，口味一樣呀喂

有無咩網有高清加中文字幕加有劇情

幾時比到芽森滴我

仙人伴我成長

想當年仙人係打5p字都冇人block仲要有大量正評既真漢子

仙人
請問有冇佐咲結衣同北川繪理香合集？

仙人
想搵返以前大約七八年前一套av
大波女教師 淺黃色衫 連依裙
去教英文 跟住去廁所 發現有cam
之後 就同條仔搞啦⋯⋯
Part 2係類似av面試果啲
有無印象

仙人仙人
兩三年前已經有朋友想問你
有套AV 有條女係咁講いえいえ
個黑人就係咁Yeah Yeah
知唔知係邊套

仙人 請問有冇一d 係cosplay 你老母（大筒木）嘅av

好想睇返呀
邊到有機書有

仙人 劇情類有咩推介

Sdmu 魔鏡有冇介紹？ 有冇seed ?

跪拜

有無眼鏡娘含撚推介 最好有口爆

少可幾個我記得嘅名

仙人 藤浦引退 會唔會出合集

繼續造福世人啦仙人

嗰個係JJ狗唔係我，我從來唔會打5p字

聽聞師兄都識玩兩手術數，有緣咪借個機會玩兩手贈兩句大家happy下

請問我老婆幾時出新片

覺得明里由點

有冇d喊住比人插既介紹

火影果個阿嘛
點會唔識

唔識仙人嗰啲女人嚟吓話？

連登個成人台質素差過高登好多

原來我撈埋術數

有冇多d類似椎名由奈既女優
細細粒又有波啱晒我呢d矮撚#

冇再跟啦搞緊啲健康產品

除咗衫就

你就可以宣傳
人地就唔可以宣傳？

仙人呀仙人 Mywife系列邊down

點解步兵啲女主角普遍都樣衰啲，只有少數出眾
同埋拍步兵其實係未搵唔到錢？個個紅嘅女優都係拍騎兵多
求仙人賜教

大仙可安好？

點會唔識

佢幾好呀

冇乜啦去alabout算

最鐘意邊個AV

想問下有2~3tb av 用咩cloud 好啲

儲咗好多Rio foxy 年代嘅舊片，但係費事成日搵個hd 出嚟睇

冇

仙人呀嘛 我細細個就聽過呢個名

仙人，

大仙 請受貧道一拜

小學雞入侵 開始無人識都好正常

點解呀，我等緊睇香港av架

仙人有冇睇開北野望？佢係咪唔撈喇？勁鐘意佢

鮎川奈緒

問你老母

指日可待

邊個唔識仙人同我企出來等我打撚醒佢

掛住JJ狗多啲，有冇人有佢消息

［仙人入］請仙人求救呀

白目失神/美少女戰士系列

係咪打番號你搵seed個位

以前到宜家都覺得仙人好神

Btw想揾啲著過膝襪屌既既av(最好著住高踭鞋屌既)

係掛我都唔清楚

試舉出我宣傳乜嘢？(10分)

上alabout搵啦，算比較齊

講美感一定係騎兵

幾好唔錯

Google啦

我先貧你點會貧

有冇番同rct 828 一樣用lin頭

愈來愈高難度喎

做乜要cos我老味

SILK囉

遲少少先

好耐歷史下喎

仙人，多謝你送嘅飛機杯

唔係我送我只係出問題而已

無你無飛機杯

仙人幾時再搞問題比賽，上次miss左

淫之神仙

仙人邊度買harddisk平

我重等你救我6月粒seed㗎

好忙呀

仲用hdd用cloud啦

我寫低咗，但

人起朵我起朵

感情台on9做縮返入去啦

好耐冇見

代表我的青春多謝你

支持仙人

唔係好耐姐

以前高登人數同新會然比例大約3比7
冇人識都好正常

成班友27比你哋講到47

仙人
開頭以為麥紫荊係你既企劃

諗番起以前都做咗好多痴線嘢

以為自己好撚出名咩傻鳩

係我嘅點會搵件...輻射版車沅沅

就係冇人識

仙人點會無人識

Lm

bd建議自己買方間嗰啲轉完bd唔係bd嚟

仙人唔之前唔係自己搞網站咩？
搞成點？

網站我想要嘅嘢，暫時一兩個人係實現唔到起碼要三十人以上，太複雜

果陣唔係辭職搞咩而家撈咩

仙人有無諗過壓做h265

仙人都唔識嗰啲返屋企做功課啦

仙人，有冇啲類似桃谷繪里香咁靚嘅女，唔使大波都OK

咪又係嗰間只係轉咗搞健康產品

我個腦仲停留係h264

冷門啲要搵搵，唔知塞咗係邊

早乙女露依

JJ狗近況幸福嗎？

仍是這樣柒碌

露依呀
好掛住露依

Seed呀仙人

仙人鼓唔鼓勵人戒丁
但人地戒丁你就無得撈

仙人想問下你知唔知呢jav個廣告條女叫咩 同埋呢套個番號係乜 成日都見到呢個廣告位有無碼正女

陰陽平衡，物極必反

無碼真係好少睇甚至冇睇

唔緊要 唔該晒
仙人會點評價水野朝陽 覺得佢好淫好正
有冇其他同類女優推介

始終唔及愛田由

入嚟拜仙人

個黑妹成個黃宇詩咁

吉川愛美合集？

仙人仙人，請問有冇200GANA嘅1080p合集？ 想睇好耐，但就連google都搵唔到，一係就死種。感激不盡。

《戰月勇者》好唔好玩呀？

跟隊同問 但唔洗高踭鞋 寧願要JK

仙人 知唔知邊個武藤クレア
揾極揾唔晒佢D 片 唔知你有冇收藏

你個故好睇啊絲打

1.我係thisav睇過條，唔記得名，有一幕就個妹訓左覺，跟住家姐走過去除佢條褲話好中意佢。
成套都係同家姐，得最後個幕係兩姊妹，射完仲要條仔揀人，最後揀左家姐

仙人 自己配嘅中文字幕av呢？

唔好玩啦
仙人都唔識？
好打極都有限

仙人
求友田彩也香合集
死曬種

中西理菜有冇線上 ？

仙人仙人
想問下你可唔可以幫手搵返套av

個故事大約係講有兩個學生妹係好朋友嚟嘅 佢哋去圖書館跟住樣衰嗰個要去廁所 之後就比個鹹濕佬強姦 跟住靚女嗰個見個frd好耐都未返嚟 就諗住去睇吓 點知比個鹹濕佬出賣強姦 成套AV都係圖書架嗰度發生 有啲人會行嚟行去
求下仙人幫幫手 好想睇返

有勞仙人

細細個就聽過你個名

搵av點忍得手唔打

有無同繽崎理緒差唔多type ge女優推介下？

點會唔識你呀 唔好玩啦 仙人

仙人
請問 知唔知GS 123 最尾果個女優叫咩名
搵過dmm18 果幾個網都搵唔到名

仙人 顯靈

求湊莉久全集
我愛短髮

仙人先人
我好掛住你呀

邊撚個唔識仙人呀

Blueray 壓落h265相同質素，filesize係h264三分一
而且壓既時間一套由45分鐘-1個鐘變成十幾分鍾
點解唔用

仙人
有無櫻木凜合集 seed

都係嗰句排隊

死種哩啲小事

冇乜玩

要搵搵

仙人有無類似松岡ちな咁可愛ge女優介紹

細細個就聽你個名啦

睇完理緒咪睇真緒

仙人有冇好既可愛miss或者醫生 紅鏡娘俾人無碼中出

down嚟望下先

整返個每週推介好不好

對X秒抽入情有獨中

求推介同seed

鈴木心春都短髮喎

今晚過嚟搵你

研究下先

水菜麗大把啦

仙人之前話間公司出av 幾時先有

好懷念係舊登上影視台搵seed的日子

仙人 求名

冇再跟

麻美嗰套幾好

每週每月好似好啲

無碼好少醫生

我同你嘅可愛定義已經唔同

香澄是咪收左皮？

好似好耐下

上得高登連登既
唔知仙人呢個名, 好打極有限

仙人幾時打救我地既seed呀?

仙人，岩岩見到有post講中六學生食左50路熟女miss，內容好正。有無咁上緊嘅作品介紹下同有無link？

睇baby entertainment 先
睇下入唔入到口先

正已評倉多巴打
今晩睇下

你確定佢係AV嚟

我寫低咗，哩幾日啦

又細細個

近期仲有咩靚女推介

呢個同蕾我都幾鐘意
可惜早乙女拍得好少片同埋多數係sm片...

講咗咁耐都要有張圖

仙人求幫手

哩套我睇過但...同係宇宙內搵支針咁

巨乳天國 混浴露天風呂 3定4
自己google下

屌...仙人無視我

50路我好似冇睇過

仙人都無相關資料

仙人都應該唔會留意70路 80 路 AV

屌...80路都有

參見仙人

仙人如果搵到小弟感激不盡

同佢類似都得 相信仙人眼光

我堅有睇過，條女坐係張櫈度

果然係仙人
好想睇返

sor, 識開徐天佑巴打

傳說中嘅av圖

Av圖鑒

This

IS

仙人有邊個唔識

仙人，我愛上左KV 字頭既片，有冇合集

唔會跟字頭執

hi

差我芽森滴呀

仙人仙人

有無mei004 hd 中字
Hold撚左係69%幾個月
呢套野睇得明 真係代入感重好多

等下，一條友做唔哂咁多嘢

仙人你好

btw自從katcr, sukebei同extratorrent死晒之後都J緊舊片，冇心追新片了

你屋企係咪有個rack裝 server

仙人有冇瑠川 リナ嘅合集 佢好多嘅seed都死哂

仙人有無聽過一套叫 無顏之月 既h動
想求seed

我有

求下你
搵左好耐

你想我點比你?

Google drive

連登有愛
有得賜酒我連賜一個月比你

有無人知道番號阿

如果咁多位巴打搵到 小弟願意幫返咁多位手 感謝🙇🏻

屌

有冇邊啲正女優係冇整過,松岡千菜有冇整過?

仙人 請受小弟一拜

好鍾意睇五，六十後既AV
例如GUN-523
搵左兩年都無
仙人可唔可以幫我

除咗鈴木心春 鈴村愛理 紗倉（三人均為本人最愛 仙人有無短髮嘅av女優介紹下 唔要人造人

仙人仙人
求櫻木凜合集
佢而家引退咗無新片

留名支持

仙人我要魔鏡推介

仙人 搵到北川繪理香合集可唔可以比埋我

參見仙人
完全主觀系列有乜嘢好介紹?

北川瞳 橘優花
晚晚睇佢吹喇叭

好撚唔得喎

連我都有老翻

你哋記得認會員嘅碼

仙人幾時再做仁華百科合集

冇咁快

姐係咩

留名 待seed

姐係上面有條友改咗個同我一樣嘅名

你先係翻版

原來可以撞名叫admin改下佢先請善用起底功能

仙人
有套av想搵好耐
三姊妹 輪住屌 其間唔可以俾另外2個聽/見倒
最後4p
唔知得咁少資料搵唔搵倒

其實唔係撞名 你睇清楚d先

好多套都係咁

多咗個空格？

最後個括號

仙人有無短髮或者黑肉女優推介下？
除咗AIKA同涼川

頂低咗1mm

紗倉

因為seed先知有你呢條撚樣

尾上若菜都唔錯

仙人有冇
''薬漬けエビ反りマッサージにハマる''
呢類型既合集呀

想當年一齊追擊張飛人

我都因為seed先知自己係撚樣

我係你fan

仙人有無正嘅jux 劇情片介紹？

好少而種類做合集

其實當年我係食花生食食下比人發現推出嚟

多謝支持

さとう愛理

十大仙人最愛女優之一

打錯，係尾上若葉

唔係完全主觀..
但Dream Ticket出果d片個主觀鏡頭感覺好正

請問仙人呢條女叫咩名

呢套咩黎

仙人求答覆

仙人有冇正既菊花片推介

小倉柚子

屎渠都好玩？

跪求希美まゆ全集

好耐之前出過，你冇down

含撚嚟講，仙人鍾意邊個?

小倉奈奈

正牙

小倉少睇，搵次睇下先。我就鍾要大橋，尤其含乾淨之後，錫啖龜頭，再望住你笑一笑

冇呀，所以好後悔

問親個個都話錯過咗

有冇得出多次

我只係想要北川繪理香合集

點睇試藥蝻

出多次希美X2

冇點睇，以前細個同啲蝻打交打大

仙人
有無立花里子同綾瀨蓮既seed

仙人有冇著住黑絲ol 既av推介?

仙人想要多次あやみ旬果合集得唔得 新年冇留意

仙人打爆左HDD系列

戎緊J都要入黎拜一拜仙人

有冇睇vdd系列
有冇類似推介

跪求松岡ちな全集

仙人 想要かすみ果穂合集
お願いいたします

幾時出合集

仙人 有冇d好似柴咲エリカ咁ge mk妹推介
點解唔見左佢架